建制派帶頭攬炒 港人無任歡迎！

相信內會崩壞令大家都好嬲，無力感好重。
其實無力感由14年雨革開始，就一直加重。
直至2019年，香港人發起波瀾壯闊反送中革命，令我地重拾一點同中共制衡既香港民族決心。更令國際社會重新認識香港，重新檢視香港與中共既關係。

去到正題，今日強硬選主席，點算好？
泛民係議會又阻唔到；制度外抗爭（街頭勇武）又好似去到樽頸位。
我地做咩好？

太極中有一個重要技巧叫：借力打力

中共建制急不及待加速管治香港，背後一定做好政治計算，如：美國取消關係法等。我地宜家要做既就係，令中共加速管治香港的政治成本加重，令佢同我地一齊死。簡單黎講係：攬炒。

點做好？
我地借力打力，順立法會崩壞去攬炒中共！
對內方面：
一） 持續抗爭，令國際社會持續關注香港。（呢到特別詳細講下）
（我地要有新方式：勇武更勇武，和理非更勇武，要有爆炸性新聞，要令全球各大報章頭條都係香港！）
二） 鋪天蓋地對內宣傳建制派帶頭攬炒香港，破壞香港法治，令香港經濟一落千丈。從而令更多搵食撚歸邊，令更多港人明白一國兩制已死。
三） 泛民JR內會主席選舉，令國際重新檢視香港法治制度。
四）黃圈，35＋繼續做！
對外方面：
一） Twitter, Facebook, Instagram 落力傳遞香港淪陷訊息，最好就拉埋武漢肺炎黎講，令外國人深明中共可惡之處。
二） 加強與外國政治官員交流，加強港人與外國政治聯繫。

其實大家唔洗驚，佢搶得立會主席，最好就立埋23條立埋國歌法。得一個結果，就係港人受害，國際制裁。

國際會點制裁？
取消國際系、信用評級下降、打仗（根據宜家國際政治走向，係真係有機會重現現代八國聯軍。

攬炒就係咁既意思。我地要中共都付出同樣代價！

抱住攬炒心態，對方一點點既加壓就係我地爭取國際援助既一點點機會！

天琦係2016年「捍衛民主 香港獨立」集會中講過：
黎明前既黑暗，係至撚黑暗！

點樣走向光明？
大家香港兒女要萬眾一心，再次上路。
再重現200萬人集會、全港人鍊、全港連儂。。。

建制派帶頭攬炒香港

其實一向要攬炒既係 親中派

話比全香港人知！
佢地一直搶輿論話係我地攬炒！
我地要搶返個輿論

同少數派一齊鬥紅同攬炒

去discuss BK開post講啦

大家識做啦

攬炒香港 建制挾餸

大家要有遠見
計算一年後，幾年後我地一直做既抗爭會做到咩目的，達到咩效果。

都話唔再叫建制派

攬炒派

咪再講建制派
喺少數派，共產黨，保皇黨

保皇黨帶頭攬炒香港

親自加速

推

C4

佢地命門都未動到分豪
其實只要一日美國唔知
加息先可傷到支那人民幣
人民幣仍然可透過香港無限印
然後反映在磚頭通脹上面
香港樓價負擔指數由2011年11，升到現在20
香港人咁多年係白做

香港人工資10年間跌左一半 (以樓市購買力計算)

都話呢啲奶共派係賣港賊架啦,
依家仲衰到要帶頭攬炒香港, 賤格

帶頭搞亂香港

攬炒焦土

香港沒有建制派, 只有親共派

攬炒又行前一步

對 抗爭路漫長

建制攬炒香港

我覺得唔好勇武啦，被拉被打效益又低，仲要到今時今日香港人都未醒，仲有4成人藍
諗下點樣自保好過

每一個方法
缺一不可

大家講漏左, 尤其是台灣

一係少數派一係保皇黨，仲叫建制

美國國務卿警告港共：美國駐香港記者受辱香港自由受損，將採取行動及審視一國兩制。

少數派

我建你老母呀

係親北京派 / 親共派 / 親北京少數派 / 執政少數派

我要攬炒

唔好再叫建制派

push

其實黃圈做大d個餅
武肺同示威繼續
商家佬一定最先死先
睇下佢老母樓市頂得幾耐
只要有人頂唔到供樓就會連爆

先破後立至可以重生！

一啲都唔嬲，預咗

拉埋政府入去 煲大依個論述

我地依家輸嘅係 無一個洗腦嘅論述
對家就日日廣告 宣傳片 搵人出嚟瘋狂洗腦
如果再唔重視 就會有一班傻閪比人帶住走

Push

究竟邊個攬炒..

支持

少數服從多數

而家親共派不斷加速將香港自治推向死亡，要不斷宣傳親共派同共產黨掛勾，始終有好多人對共產黨下意識都恐懼。

共產黨 帶頭攬炒香港
反民主派 帶頭攬炒香港
奶共派 帶頭攬炒香港
親共派 帶頭攬炒香港

大家應該多謝建制派加入攬炒大軍！

其實2011年就預見到今日內會既結果

不要說 建制派
試著說 中共派

香港已無建制派

唔係建制派

係垃撚圾愛國愛黨親中派

親中，保皇

係獻世奶共派

最怕佢哋做得好好睇睇

多謝建制為革命盡一分力

更正：我地要中共要付出更大代價！

逐個高官逐個批鬥
完全實行一國一制
一步步攬炒港共庫房

支共要全面管香港
anything under command？
冇問題，我地就將香港變成臭港

無計 班奴才又要搵著數 又想要控制全部權力 咁玩咩一國兩制
變返一國一制玩人民幣廢紙啦

星島認證：文宣全港大行動 求人求錢求資源

樓主幫手置頂得唔得

建制派共產黨帶頭攬炒香港

要將對家做嘅樣衰野
歸去自己依邊嘅成果
就好似tvb果兩條垃圾嘅訪問咁
借力打力

唔係建制派 , 係保皇黨/少數派/非民主派

終於攬炒

Retweet:

希望講多D實質工資大跌，來做文宣
樓價負擔升左一倍=實質工資跌一半

We need to make creative meme as Thai!

支持，抗爭要全面，宣帶一提，人人做文宣。

要攬炒既唔該去Twitter 潑火 唔好得個講字

心態正確，推

直頭想親共派全取所有立法會議席
痛痛快快咁殺死香港算

有冇親共派帶頭攬炒文宣用吓 thx

唔係親共派, 直情係共產黨啦

點先可以迫班泛民去搶返個話語權

唔駛咁麻煩, 根本就係共產黨

香港人 vs 共產黨

呢個先係最簡單直接的論述

係共產黨

泛民幾時肯正式同共產黨宣戰

係親共派

樂見其成。

岩岩同啲鬼佬高層開會，我叫佢哋快啲返家鄉，香港變中國啦

香港再出殯

香港變支那習大大贏左 好勁

之前睇到哩篇文

反對真攬炒

這篇文是給所有香港人看的，也是給內地十四億人看的！

首先我不是那些一邊說自己不懂政治，一邊說著和政治有關的言論的人。我和大部份香港的中年人一樣，每日營營役役，賺到的錢很大的一部份是為家人找一個窩居。對我來說，保證了有持續穩定的收入是非常重要。

香港反修例的示威持續了近一年，示威者提出了「攬炒」的口號，企圖以對香港經濟的損害來逼使香港甚至中央政府讓步。確實，攬炒的確對香港經濟做成一定的衝擊，萬幸的是對本人的影響不是太大。其實示威者也是計算錯誤，雖然聲稱有二百萬人遊行反對修例，但是並不代表二百萬人也同意用任可手段來反對修例，包括攬炒。試想想一個七百萬人的地方如果真的有二百萬人決意攬炒的話，早已可達到目標，所以極其量只能說是假攬炒。

然而，在習近平的統治下，不單止香港被真正的攬抄，全中國也似乎到了攬炒的邊緣！

攬炒香港：為打擊香港的示威活動，整個特區政府、保皇黨、親中人士、中聯辦、港澳辦等，不停破壞一國兩制，收緊一切自由，任意解釋基本法，全方位破壞香港的自由和法治。這些實例：黃絲看到，藍絲即使是再口硬的心裡也不能否認。試問一下，藍絲真的想一國一制嗎？真的希望警隊變成公安，甚至城管嗎？這些所謂愛國愛港的權貴，大多數都有一定的資產，也有外國護照，當香港對他們沒有半點價值時，他們隨時可到外國繼續生活。他們所持的外國護照，正是對國家切切實實地投下不信任的一票。他們口說要加強愛國教育，但卻把自己的兒女送往外國留學，試問有甚麼地方的學校會比國內的學校有更好的愛國教育？這正是他們對國家投下不信任的第二票。當一國兩制受到破壞，香港的政治和經濟出現嚴重的問題，會是一般市民想要的情況嗎？權貴會在這時留港和大家共同面對嗎？

攬炒全中國：習近平上台後，外交方面態度強硬，加上癮瞞疫情的情況下(這一點就算國內的人也是清楚知道，不能否認的)，令中國受到多個國家的圍攻。習近平真正帶領中國人從經濟改革以來走到了真正最危險的時候。王歧山說中國人吃草也可以活一年，但國內現在的經濟已大不如前，加上其他國家在疫情後隨時制裁中國，令中國跌入萬劫不復的處境，到時恐怕不只要吃一年草。對於一般市民來說，即使有另一個看法，即使是想吃肉，不要說遊行上街表態，就是在網上發表不滿意見也隨時被版主清洗。權貴在外國有資產也有外國護照，當市民在國內吃草，甚至飽受戰爭的催殘時，他們也許在外國吃著冬蟲夏草，祈求戰火不要漫延到他們身處的地方。他們的外國資產和外國護照，正正是對國家投下不信任的一票。難道國內的一般市民認為權貴會和大家共患難嗎？真的有為了面子而去吃樹皮甚至戰爭的心態嗎？

要反對真攬炒香港，要反對真攬炒中國，反抗是必須的！

推

香港人就算未預備好
都要接受攬炒
有撚得你揀？

樓主 唔好用 建制派啦
用舔共派 或者 共產黨

9月選舉戰 我地係要打倒共產黨 ， 唔係咩建制派

應該叫親共派，Pro Beijing !!

我要整死支共

好多巴打提醒我唔應該用建制派
係，呢到選字方面我揀錯左。對唔住各位
大家應該用 保皇黨 親共派

親共派攬炒香港未來！

呢個post神奇地冇咩5毛
5毛快d出黎幫手推post
驚啊？

除左第一點 其他我都認同
唔想再犧牲任何手足

將佢地所做嘅一切歸類為攬炒
屈佢老母，反正對家一直都係咁對我地

就係咁玩

屈？跟本就係

玩下twitter先

獻世派帶頭攬炒
實行一黨專制立法
正式確立一國一制

泛民肯去外國話一國兩制正式失效建議外資撤資未？

Pro-Beijing parties

建制帶頭攬炒

pppoo

Tui